{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023031488244/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[COLLECTION] Wool Mohair Detachable Wrap Skirt & Turn-Up Pants - Navy"
    },
    "text": "KUHOの商品番号SS23 / KF3321MC2Rは、着脱が可能なラップスカートと裾カブラ変形のディテールでポイントを加えたワイドパンツです。 この製品はサムスン物産のファッション部門で製造したもので、イタリアのMarzotto社のウールとモヘアの混紡素材を使用してしっかりとしたツイール組織に作られ、安定感のある着用ができます。 腰の裏側にはバンディングがあって楽な着用感を与え、スカートには三角ポケットが、パンツの下段には唇ポケットがあってポイントを加えました。 ウエストバンドにはロゴがニッティングされてディテールを生かしており、2つの演出が可能なデザインで多彩に活用できます。 表地は毛100%で、裏地はキュプラ100%です。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は、外してドライクリーニングしてください。 また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので迅速に洗濯してください。裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "商品番号SS23 / KF3321MC2Rの特徴は何ですか？",
            "answer": "着脱が可能なラップスカートと裾カブラ変形のディテールがポイントです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "イタリアのMarzotto社のウールとモヘアの混紡素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の製造元はどこですか？",
            "answer": "サムスン物産のファッション部門で製造されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用感はどのようですか？",
            "answer": "しっかりとしたツイール組織で、安定感のある着用ができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的なディテールはありますか？",
            "answer": "腰の裏側にバンディングがあり、楽な着用感を与えます。スカートには三角ポケットがあり、パンツの下段には唇ポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品のデザインには何がありますか？",
            "answer": "ウエストバンドにはニットされたロゴがあり、2つの演出が可能なデザインです。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の裏地は何でできていますか？",
            "answer": "裏地はキュプラ100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品のアイロン方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意点はありますか？",
            "answer": "水や汗に濡れると色移り、変色、脱色することがあるので、迅速に洗濯してください。また、摩擦により毛玉が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 432
    }
}